春秋

春秋入面果句
我沒有被你改寫一生怎配有心事
有冇巴打知係咩意思
我知我on9，不過都係求巴打解答

無同你喺過一齊 有咩資格喺分開嘅時候覺得難過

咪臭係 沒有被你改寫一生 怎配有心事

多謝巴打解答